唔撚狗，唔留守，唔嗌口號，見好就收。

下個去邊好？

一二ok 唔嗌口號不了